住緊醫院，隔離有個痴線佬

佢係咁自言自語，仲拎住個尿壺對住個尿壺講野 任何人講野佢都回應，而且佢仲俾護士綁撚住

利申：唔係住緊青山

Exactly係咁

佢呢隻叫無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症
無乜野既 因為係扮病 所以唔洗理佢

過多排你都會咁，我都成日幻想有人同我傾計

醫院不嬲多痴線，去親都見

無痴線佬既醫院先有問題

Delirium 姐

邊個淫蕩啊你淫蕩

破解
你住緊葵涌醫院，所以隔離緊係有好多個痴線佬

我係住緊葵涌醫院 隔離間瑪嘉烈醫院

再破解
你係今日先轉去住緊葵涌醫院 啱啱先係隔離間瑪嘉烈醫院轉過去